已all in 1137 HKTV (24)

數錢數到手軟區

靜啦，拉

牙皮╭(°A°`)╮

今日有冇機會上7

等7蚊

Ok 飯後開車

lm

lm數錢

等到我出貨未(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

7蚊頂?

底

鄭月娥：寧願香港人被禁足，也不會禁止內地人入境香港。

老皮又然

未
我等緊出貨就真

有無學生哥用政府派嘅1皮買返1手玩下

撚哂連登仔 個個等緊癲佬出貨先入

唱淡既都偷偷入貨

果一皮收到即all in 買到兩手，依家得返一手

我無貨
唔係1137
我入黎lm方便追po姐

一賣又升

半年前係而家呢個價位買⋯⋯⋯等咗半年終於重回家鄉⋯⋯⋯⋯⋯⋯眼角濕濕地⋯⋯⋯⋯⋯大嗌咗岀聲⋯⋯⋯⋯⋯有吐氣揚眉既感覺⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

唔止蝕但跌到仆街都無溝？

升啊

無⋯⋯⋯⋯⋯⋯好窮⋯⋯⋯⋯當日有人話有潛質上10蚊⋯⋯⋯⋯⋯⋯成副身家擺晒落去⋯⋯⋯⋯⋯

破頂

有潛質上10蚊

6.99

7蚊

target 11.37

放左一半呀 6.97食住一半先

疫情咁嚴重，多左人用，成為習慣，股價起碼過15

target $113.7
利申冇持有以上股份

target 1137
next Amazon

信念，破52周再放

港版amazon
港版美團
遲d出埋WikiPay

比人質返落2蚊既劇本

俾多啲信念等1137

上次set過7.21
但走唔切
黎緊又7.21喇

信維基 唔驚

你地贏得開心啲
我曾經贏過就夠

國家機密

$4.2*成本，心郁郁想走

買一手一齊開心下啦
起碼可以大聲叫我 有貨呀

不了，上星期燈得太緊要
信唔過自己

二月4.2蚊貨揸到$6 已經心滿意足

果時入幾手玩下，早排蝕小小走

月供wiki
提早廿年退休

老皮比條明路黎幾錢放好

4.2都驚震

今朝6.6x果時咪話食糊

第一目標7.21, 之後就緊係8.31啦

唔係7.21發生左咩事
股價啫, 7.21只係

你估好似你下下都all-in 咩

入?

有巴有趣

夠皮未

現價入心理壓力太大
大家慢慢玩

香港唯一一隻本土新經濟

知佢龍野 set 6.98 出左三份二

一陣等位再份返小小 再爆就出埋果三份二

正

上一轉賺過
今次冇入

咁多年黎既劇本都係發上發落
唔知今次會點

tvb市值40億
hktv市值60億
有無機上兩倍

人生第一次買股票拎左政府個一皮黎買hktv,6.2入，估唔到賺得比預期多

出現了
少年股神

這個帖未算熱,仲有機

都話會上7蚊信念

一日未放都未算賺

無買
恭喜大家

走呀

可惜香港市場又唔大 屌

臨時放假起唔切身冇入到

今朝 仲係 6.2

冇膽入

牙鬼牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

起到身一樣得個望字

老散繼續等特價

每次都有，好勁

又多左人留意，準備收錢走人

今日穿唔穿到$7?

已上到7

大家喺度搶貨

係咪好多人排$7放?

睇嚟7係極多人排隊放 無串流唔知咩情況只可以估估下
利申排緊

放哂 等配股

我都放哂 7蚊。。成身鬆哂

你一講完佢就一嘢插落去

我公司5月開始係hktv mall賣貨
d單依家係幾何級咁上
送貨見住佢個倉愈黎愈忙
佢下份業績一定賺到傻
就算依家7蚊入都可以當價值投資

6.05 all in 左 放緊7蚊放

邊忽插

果晚都話左配股
第二朝仲有一大班人9衝去高J

呢個完全係錯誤觀念

6.03入入得一手

配股->爆升>大跌
仲有水位

如果係業績計股價, 我覺得5左右

前設係要多學生

7蚊谷左好耐

好多癲佬

掃牙

黎料

今朝先J果d都賺1成

佢依家係變左龍頭
壟斷左香港個網售界
差唔多=大陸早期比淘寶玩哂咁
個股價點都唔只$5
仲要好多公司依家搶住想做網店

係。佢議價能力響各方面強大左好多

你放晒 大家就放心

brain cha所講個自動吸客系統

賺2億 股價7蚊 全年pe 30倍
都ok ge,前提要下半年都賺1億

下半年點都賺過上半年啦

我都賺夠
留返機會俾少年股神賺下囉

下半年絕對唔只賺1億
佢個網有得睇線上人數
我5月睇平均閒日係5000人
依家星期1有9000幾人
依家仲要未係疫情高峰

放曬+1
睇清楚個風向再嚟

仲升緊

都要佢個物流處理到
佢30000單已經差唔多cap左
除非佢個系統可以提升，如果唔係佢個倉處理唔切

7.1 有500k shares
點解d人咁鐘意掛整數位

大動

黎緊應該每訂單既成本會下降。下半年應該唔會少過1億

A 即係買？

有位咩？

點會無位香港咁多倉
有錢就有地架啦

掛左7.2 我都賺夠 俾各位手足賺下

但係嗰啲要手執，自動化得青衣同TKO

係

一下穿

有人一條盤拎50萬股

我宣布
我係1137燈神

通常穿就升多幾格

賺夠俾大家賺下？

你點

依度好熱鬧

沈大師2月話1137做極都蝕
叫大家醒小小唔好買

睇返配股當日
aastock facebook comment

我話入就會跌

係信念問題！

如果真是禁足令,對佢極大利好

做自己直覺相反既嘢就會贏到開巷

維基bb好野！

6 蚊放左， 眼淚在心裏流

buy the rumour

一講就穿, 屌賠返D錢比我呀大芋

無可能啦，唔駛返工咩

成萬人上緊wiki
上星期呢個鐘數得7千幾
WFH

從來都無話最高/最低放既，岩自己心水就好啦
我本身均價4.55, 見佢沉淪一排打算4.9放
然後突然盈喜彈上5.x
最後都無放, 妹下妹下 今日上7蚊
但心諗, 黎緊短期內香港疫情只會有壞無好 (咁多源頭不明 加上抗疫疲勞), 政府wfh會extend, 甚至乎禁足令

呢啲野無得講既, 你同我都無水晶球

而家擔心佢infrastructure su唔support得到

成日睇反而會影響decision making

岩呀。邊個估到突然有得wfh
運氣成份居多

加埋心理質素嘅影響
就會做錯決定

係，上次俾人震一震就係每refresh一次就跌幾仙，睇到個心都慌埋

唔睇咪得股災果排無登入過證券app

今朝先係度我

5.2 放曬

對唔住囉
俾人binc 感覺真係唔好受呀嘛

都係既， 最緊要有賺就好了

入貨單聲

等配股恥笑佢地

Wiki 今年好多project ，一定會配股集資

跌返落去$5 蚊就可以再玩過

又落喇
不過今日應該唔會落到我個價

短線接近上次$7.3的尖頂，會係阻力位

隔離post 有人話 1137 係TSLA
CLS

我仲好記掛7.3入手巴
唔知係唔係IFC

唔會咁快掛
你咁講即係要高J

即係逼人割

1137之前6個，tsla 600幾
宜家人地dou左個ble都唔止，1137仲妹妹下

渣渣

假如當wiki 會將amazon 個model 放喺香港run
其實都見到有成績
- Amazon Visa - Citi HKTVmall
- O2O - Amazon pickup locker/ Amazon Go

不過最值錢應該係香港 shopper 嘅big data
係唔知點樣搵錢姐....

個po 上左財經台熱門，執生各位

On9

走鬼牙！大戶就割！

牙信屋成日抄wiki

Agger...

走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

cls7.02

走唔走好？

走ed

7.1走左
賺啲口罩錢

硬到唔想出咁wo

艇民終於走到貨了，👍🙂

疫情仲持續
係咪照走？

兩句statement有矛盾wor ching

呃貨都比d火黎吖！！

7橫行咁耐

rsi 又上75。

巧能京。挽埋天日吾挽了

而家唔止呢度多人
仲多左post講泣泣衫柒

即係要爆邊

走呀！隻野pe值4蚊架 ja!

下刪一千字

尾市入左少少博聽日繼續

wiki 開始多人

仲未放

莖假仲升緊╭(°A°`)╮

牙信屋又gun fung╭(°A°`)╮

我都未

定d黎

跟到對稱

起兩飛！

恒指公司下周一推恒生科技指數 阿里 () 、騰訊 () 權重分別逾8.5%

無1137

不嬲刀矛預wiki╮(￣▽￣"")╭

又黎賣左唱淡

好消息黎 即係仲有水位沖上30大市值

咁都畀你諗到

咪玩啦 至少個間都over 300億市值

遲d美國上市同牙馬遜鬥

依加買一手會唔會太遲

走牙各位(;´༎ຶД༎ຶ`)

入既話4蚊入佐喇，等7蚊？🤦‍♂️🙂

果時未開始玩

Ching用邊間買

直接用大貓

大貓買一手
Ok( ；´Д｀)

新手岩岩起步，有無咩可以指點下

想賺錢
謹記
低買高賣
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

但今日突破通道！
不過我冇追。

睇十蚊

香港美團

唱好出貨

100蚊指日可待

咁睇得起我

認真？

屌你又想高J?

又俾你估到

No(;´༎ຶД༎ຶ`)

本人並無持有上述股份

睇好又唔買。 留返俾其他巴打賺

賺夠了(;´༎ຶД༎ຶ`)

老皮金句

ADR已破前頂，聽日gogogo!!!!!

What is this ?

美國預託證卷

尋日加左少少野落購物車仲有貨，諗住星期4買

明明巧多野食買，你地想買乜無貨牙

我見米都仲有
生意真差

D人上次搶果d都未食完啦

扑街鳥，人數暴跌，宜家得返3000人都無

賺夠了

好彩轉哂baba

又黎

說好的gogogo呢

牙皮又然

atmx比亞迪

日日係咁我係佢都悶

酸？

最近買多條雷蛇
都幾好炒

又轉返綠燈啦好彩你7蚊走咗咋

收到風牙皮6.94全面掃貨

Gogogo! 繼續

牙皮幻想劇本係咁寫

唔緊要啦 祝大家日日賺

用心良苦 又扮股神畀人撚

ipo揸能到而家
已經唔記得家鄉係邊

酸佢6.94又贏

點穴吧

目標價幾多？

1蚊開始升上嚟又高位買

多謝你呀 皮皮

上次7.3 炒完，個庄又來多獲？

又呃貨

又係7.3

鑽石能量頂？

低位黎，上望5蚊

咪go緊囉

有啲波動

係喎

呢個位食就正常
後悔位就係呢d位

7.5🤟🏼

冇貨，唔敢高追，但好想入。。。。

牙皮6.94入返晒啦

10點

皮 無貨？

又黎10點幾震倉時段

癲佬揸咁多，點解之前無被震走？

有名你叫

我點解要走？
呢個係憑我自己本事買返黎的
點解要走？
屌你老味🖕🏻

入囉 呢度個個叫你入
除左我

呢句野4個幾聽到依家( ･᷄ὢ･᷅ )

小弟係你忠實fans 默默跟左十鳩幾個po

咁你繼續觀望就ok👌

追十幾個po,今日先諗住入？

😦😦😦

點解要係7月21日轉身走人?

到頂未？

到底

香港電視()旗下網上購物商場HKTVmall宣佈，鑑於香港疫情日趨嚴竣，不少大型展覽相繼宣佈延期舉行，令不少參展的品牌廠商大受影響，減少了推廣機會，因此將於8月舉行四個大型網上展覽，分別為「網上書展」、「電子電器節」、「嬰兒用品展」及「玩具節」。公司指，會邀請各大商戶攜手合作，以特惠佣金於HKTVmall開設網店，透過提供大量震撼折扣優惠，結合HKTVmall線上線下連串密集式宣傳，每日可吸引超過100萬人次瀏覽，刺激顧客的消費意欲。

即刻all in左

大戶

溫丁進場未

唔好
手有貨

又震

你。。。。

地震啊

依一水冇錢入

7.2 走咗

射擊之星

震震震

牙皮7.3走晒吾單聲(;´༎ຶД༎ຶ`)

跌多啲就入

走了

個個都急急腳走貨真係有咁驚？

巧驚(;´༎ຶД༎ຶ`)

[member]睇5.5
有冇人知幾時出中期業績？member]

8月

重貨1000未驚過

1000手大戶

佢一話入完果下升左3仙
大戶

自己去hkex睇公告啦清

Tuesday ar

升！升！升！

朽皮6.92收完貨，準備

射擊之星變吊頸

咩意思？

6.96十手試試

成交量向下

悶悶地睇下舊post(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

升跌橫行全部唔買
緣份到了, 就自然有錢賺

4蚊溝貨都被你地話

走馬燈是強大的flag
唔好呀

十字星

見唔到橫果part

牙皮語錄：風頭火勢唔好溝啦，又世紀疫症，又冇貨賣，又高運費。我都賺夠了。

之前上一個高峰嘅6.4買左
放咗喺度一排
見到$7都係走先

估唔到可以短時間內彈返上嚟

大家繼續加油啦

上次$6.8買左返到家鄉已經好滿足了

等啲柒頭走晒先有得升

跌

屌你

班柒頭都幾煩下驚到西咁

跌咪溝囉

all in左無得溝

梳牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

就出糧(╯‵□′)╯︵┻━┻

7$又in 8000股鳥

今日唔洗睇
d錢係哂出面

1137高J點睇

邊度高

岩呀
依家仲係底

舊聞重溫

王維基嗰幾十億身家真係，收皮啦肯定，係嘛？

三角形？

呢幅圖要置頂

我路過借一借位:

咁串？

渣打點睇仲有幾多錢可以買? 佢個數要好多日先update...

唔係
佢網頁版入order嗰版confirm制附近有個+制, 可以睇到

拎個倉出黎再講

揸4年

不了
得好少

想講D咩？

考古？

叻叻豬

呢個抽奬on lun 9
比幾百萬冇noise

幾百萬有無畀都唔知

高招

哦，okay. 你好叻呀！！

日本城繼續跟價

ok in

又升到傻咗？

Sorry. 我想講759

molamola(;´༎ຶД༎ຶ`)

又扮驚

出面升到啪啪聲
你就萬綠叢中一點紅

尋日跌市夠升到雪雪聲啦

哦，中資果啲

Ok gogogo

港版納指

阿里巴巴 （09988）
騰訊 （00700）
美團點評 （03690）
小米 （01810）
舜宇光學科技 （02382）
中芯國際 （00981）
阿里健康 （00241）
京東集團 （09618）
金蝶國際 （00268）
平安好醫生 （01833）
瑞聲科技 （02018）
聯想集團 （00992）
金山軟件 （03888）
ASM PACIFIC （00522）
閱文集團 （00772）
網易 （09999）
中興通訊 （00763）
眾安在綫 （06060）
微盟集團 （02013）
比亞迪電子 （00285）
同程藝龍 （00780）
新東方在綫 （01797）
華虹半導體 （01347）
貓眼娛樂 （01896）
鴻騰六零八八精密科技 （06088）
心動公司 （02400）
恒騰網絡 （00136）
丘鈦科技 （01478）
網龍 （00777）
易鑫集團 （02858）

果然好有香港特色喎

條毛咩, all in 咗

HKTV mall O2O 門市同事大罷工！！

辣殺

連登無壞消息 只有gogogo

020罷工無得拎貨，個個都要送貨，唔夠人送，免運費門檻再提高，訂單額gogogo

今日上8蚊

呢度好多一手黨進場
挽完喇(;´༎ຶД༎ຶ`)

你粒lin就震(;´༎ຶД༎ຶ`)

gogogo

ifc

開市震走左揮手區

搵唔少喇😉

我幫佢地開，我strong hole緊

759偷步爆升，wiki gun緊

今星期好似有啲疲態
雖則好多散散都係岩岩果轉甩左手

佢講緊我副body

國難股低開升高

淨係尋日既波蝠保守估計食左一蚊
洗能等爆升

佢7.2又放晒

應該剩返唔多傻閪
除非呃貨如果唔係好快爆上

又到10點鐘震倉時段
走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

個個揸到實一實似震唔到

入黎打個招呼

你止蝕唔夠一星期升左1蚊有咩睇法

食正WFH 條水係運氣具多

wfh前已經日日大爆發 你都唔博

6.45仲唔走？(;´༎ຶД༎ຶ`)

今次賺唔到，咪下次再賺囉
呢個世界冇如果嘅

你估個個都似你咁多錢可以下下都all-in？

Show blocked user - 1137癲佬

(;´༎ຶД༎ຶ`)

經典重溫

幾十萬邊度多，牙皮挽1137挽到買樓

今次幾時再配股

政府澄清「禁足令」謠言
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
對於有謠言指因應2019冠狀病毒病疫情，政府可能在未來數天實施所謂「禁足令」，政府發言人今日（七月二十一日）澄清絕無其事。

發言人說：「疫情嚴峻，我們應該齊心抗疫。市民千萬不要被虛假消息誤導，更不應發放或散播謠言，引起不必要的恐慌。」

發言人呼籲市民應繼續遵守社交距離的指引，減少外出，同時保持個人和環境衞生。市民亦應留意政府公布有關2019冠狀病毒病的最新消息。

完
2020年7月21日（星期二）
香港時間18時08分

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
完
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

喂，冷靜

走喇都係 軟軟冇力上

一講完就爆上

你憑咩話極限？

佢地咁撚串 我係你就入一手燈撚死呢班仆街

老皮 無貨係手可以點部署

單極限係事實 佢出貨量已經開始飽飽地 不過我覺得同炒業績消息兩回事
而家入係對八月個業績有信心

等我走左先唔該

以往業績9月出，炒住7月數據先

係din 佬迫我咋
7.2已入

放工去超市乜都無

good job

買1手通常會破燈，爆升無肉食

今日keep721
8月尾就831
10月上101

我入咗三手喎

今日都係無咩人逗

╭(°A°`)╮

攪炒

我最鍾意出口術

屌，7.2失守
走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

11 月 1137?

你就係富途牛牛入面果個「牛屎再淋」？

唔係我呀不過我都見到

今日好似過百宗...

支那app講國家機密會唔會充公資產

首先你個comment 會唔見左
之後會比人封帳號 充公所有家當
再之後 唔洗講啦

個個都坐唔定
咁冇信心就咪買啦

Agger 我放都無放過

agger, 7.3入，跌到3.8未驚過

咁我食一半都仲有5手
想試下入其他

每日4:30果個？

?

當然唔係

再一次7.21
希望今次唔會又再一次掉頭啦

今日又過百宗

醬油？

wiki 玩野呀?

佢玩野對佢無好處...

比鄧家軍沽緊

溫丁7.2重貨左(;´༎ຶД༎ຶ`)

幾時穿7.3丫

今日交投幾小下 觀望下先

升唔上
有D走牙

利申: 等4蚊入

挽能源了
走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

鑽石能量頂

攬炒派用心良苦

吊牙(╯‵□′)╯︵┻━┻

好波

溫丁done能到

無睇一陣就free fall

樓豬呃緊貨，唔洗驚

求溫大哥放哂D貨佢

燈撚到中美斷交
世界大戰

屌

痛

但759 同 1373 冇樹

射擊之星
散水(;´༎ຶД༎ຶ`)

仆街喇落到6.8收市

可以當佢入番通道

嘻嘻回多下再入

6蚊同你入貨

挽完(;´༎ຶД༎ຶ`)

我要買野牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

我今日係咪成功岀口術

G錯了

放過我地啦好嗎
g錯了

唔好

聽日6個幾入好呢

唔好入住，跌勢開始

聽日vip日上mall買下貨仲好

啱啱先開始跌

6.8抵買到 低價接貨了

而家有10k 人買緊嘢？

5系掛╭(°A°`)╮

仆街，連我老母都係ipad 裝咗hktvmall app

連伯母都要燈 你兩母子想點

做低個價俾老皮買貨

挽夠味(;´༎ຶД༎ຶ`)

星期4仲多

仲有20分鐘

我已經揀咗$800 嘢，weekday 送貨頭先睇得返夜晚

有無人搵得返個價格動向，係咪無左

係冇咗
12k 人流cls

俾唔到錢呀屌，load 咗勁耐都未得

已經萬九張單？
仲要payment failed

咁攪真係唔知要幾耐先送到
短期考慮下外判送野啦

@1:07am 仲有9543人上線買緊野........cls

屌喇，應該係比錢岀事
我同一個order place 咗三次
扣咗三次錢

hahahaha 佢真係要執執佢....不過要令到佢backend infrastructure fucked-up成咁都係源自訂單多

7月成交量會8月頭公佈？

通常都係十幾號

Junk stock

所以佢短期升跌其實我興趣不大...
我唔覺2星期內 (或者8月中前) 疫情會減退...不知幾多源頭不明

6.8仲有得升？

我務實啲 覺得有 不過唔會上到9-10蚊

放心了

多謝溫神

尋日呃貨日

又中

牙皮有冇入貨，手上冇貨買唔買好

呃貨

一星期前跌到5.8你夠覺得唔係特價

你係咪想我今日又買？

又高J?

轉身走人
你可以買到佢特價喇

1137賺完錢趁VIP日G持下先

無95折？

柒頭無入曲

仲未係VIP 呀

折左了。佢無show出黎

G技股價啫

9折

dinlo日日幫公司刷營業額

食盡ball fook

本多忠勝

你地個個都有citi

幫下wiki手做big data

申請咪有囉

咁早出╭(°A°`)╮

陳肇始不排除防疫再加辣或強制室外戴口罩研究關閉商場
Source: Oncc

關閉商場係咪會影響o2o攞貨，壞消息喎咁

應該話無野買個個逼住網購
之後請人擴充

chatbot 啱啱見到新option
『因系統問題而買咗重覆訂單』

睇嚟好多人琴晚比錢出事

why not both

埋嚟睇，埋嚟揀，特價時段又到喇

唔知今日上唔上到多次dh

問溫神

3

嘩

佢咁樣真係唔知流失幾多潛在客戶
仲話搞網上書展

$30見

30000thx

個app顯示一萬在線
網頁版分開計？

2睇啦，customer experience 都好重要，一陣比你入到但乜7都買唔到你咪又係屌晒鬼

入都入唔到

痴線, 呢幾日 日日都多人到死ser
點搞

今朝特登早d落單

Feel到8月頭出7月業績會勁升

唔會升太多
你見佢短期到左極限
d員工開始不滿
請新人返黎仲要train

唔關

7月單數cap左

割極都有貨(;´༎ຶД༎ຶ`)

Ching溝成點

Ball fook kingಥ_ಥ

Day trade王

今日個走勢同2/7 個期好似，係咪又準備再次升空

屌 d大戶係要禁住係7.2$

Bin C king

未破頂可摸耳低調啲

下星期公墓完又wfh

點似得你地咁有錢可以座幾個月

唔係點吸貨

定係以前2蚊入左1000手

留心坐穩戰機要開

可唔可以等等？牙皮未上返車呀

上返啦琴日

未上車

尋日6.8掃左貨啦

又一次俾佢呃左d貨

係升home
7.3 重貨揮手區

牙皮全面進場(#ﾟДﾟ)

走鬼呀

祝大家賺多啲

$7.3

溫巴無貨咩

下個目標係8.31

以下商品暫時缺貨，已從購物車中移除
廣島蠔 (2L) (急凍)
大街市

10.1呢？

好明顯

仲有機會高J！

破頂啦，係咪唔估頂最好

冷靜！

當然 無頂了

之後係音樂椅遊戲了

破頂唔好沽住了。定位止賺ok

唔沽典止賺!?(･_･;?

老皮應該住緊獨立屋

全面引老散入場
大大個圈套

係呀係呀

依家d老散都幾有米

冇位入貨

大把位喎ching

冇

幾時配股

一直諗住回返10%-20%先入
賠錢牙大戶!!!!!!!!

bin c好賤

wiki 快啲配股

ok

升到10蚊先配股

係就快

識玩，咁就唔洗配股都有cash

21日後free fall

hahahaha

十九才子

wiki收埋左個線上人數

急升

屌你老味
尋晚凌晨落單送貨最快27/7到
岩岩再睇最快25/7

屌打錯尋晚係28/7

d人又話罷買又盛

啲friend 問點申請TvMall VISA

聽日又升

破哂頂啦，追啦，仲望跌咩

係app 申請

真咩？

短期目標價9蚊

個個都望跌，愈望愈高價

會否太保守

咁短期睇幾多？

85折威力

識玩一定玩觀望

挽完╭(°A°`)╮

紅燈

炒高收
放完低開

入左759 一齊gogogo

759炒左幾次車
而家都已經升高左
pass

賭29號業績

我估759收入多, 利潤少

明明早幾日都仲齊上齊落
今日759去到8頭
wiki仲響7頭

2月果陣
第一日0.5
第二日1.2
第三日0.7
對心臟唔好

1137似乎多左散戶, 可以等特價了

清 毫子同蚊 點比較

買少啲當買六合彩

日本城1373都有啲料到
國難股1373，1137，759，1475

買太少, 就算升都賺唔返手續費

皮神我而家淨睇呢四隻國難股
1373有貨

銀行買股?

醉低7.15
好彩岩訓醒睇唔到

YES
老散一名
本同生活費共用

hsbc?

訊號

通道收到好窄

渣打

挽完

特價仲好啦
睇皮神咩位入

前日6.8咪掃左

同意
跟呀皮搵兩餐飲茶

你跟左皮爺好耐喇喎
點解佢有貨你無貨既(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

佢又放左即係又有得再入

你好煩

我地等爆升呢段時間牙皮已經食左幾蚊波蝠

跌->皮神入,溫神諗緊
升->皮神放,溫神入

今日靚價7.15好入場啦
儲緊貨準備爆上

時機已過

又特價啦

你呀媽 大減價

走牙

黎多次6.8好無

排左6.9

6.8我又all in

強力向下

走鬼喇 要趺到6蚊喇

回到4蚊

走鬼喇 仲完美操作

上次7個幾之黎 唔使一排落返3個幾

咪阻住我呃貨啦

你又學阿皮

一瞓醒就見到紅晒 屌

網頁版係咪又死左

城繩

又爆過百單 升

點解唔比入市機會我呀

最緊要政策要再收緊

頂我排左$7 轉個頭佢就上番去

穿左7喎

特價完

岩岩7.2我先排7 轉個頭就升番

又特價

vip時段

排咗6.96買唔到

收到風溫神全面進場

排6.9

$7邊撈番注 日日loop

5蚊個陣無入

2蚊個陣無入

招股個陣無入

7.3個陣無入

呢約日都妹下妹下

一日6％上落，炒下波幅幾和味

唔識炒波幅 好乸驚呀屌

禁足令 升

每日收屎入貨第二朝出貨
輕鬆

波幅可以是亳無理由

今日係升定係跌

升

血汗工廠 HKTV mall 無良事件大整合

要走人啦

我地好多人入嚟做都係因為以為老闆係好老細，同埋係黃色，所以慕名而來

講到自己好似大把工揀

之前佢做HKBN 已經好仆街
用返之前嘅做法啫

JJ 星期一走先 我接你d貨頂住

頂頂個流料又帶挈佢怒賺一筆, 今個月條數實好靚

咁唔好用份工去judge一個人
如果佢講嘅係事實之全部
佢呢個做人返工態度盡心盡力
唔愁搵唔到工嘅

好難講，疫情係月中先開始狂爆
半個月條數唔知夠唔夠幫補7月頭條數
7月頭條數應該好差，要係咁送口罩谷

7/7已經爆啦 點止半個月

你睇返佢運費幾時加

要睇加運費時間咁後知後覺？
加運費之前連續好數先會加運費㗎

咁你又睇返佢2月幾時加運費囉 又係得半個月
但2月單係最爆喎 何況而家
你仲問夠唔夠幫補7月條數

等佢出結果就知，我都希望你啱

大家點睇下星期？

特價週

$7重貨

等緊溫神指示

(#ﾟДﾟ)

佢不嬲唔係好老細

$7 樓下

濕尻政府很大機會加辣限制,雖然未到禁足令咁激既, 1137點都會有受惠

真pk

Wiki 個外賣app 嘅對手

香港電訊早前宣佈退出一站式手機點餐平台 HEYPARK

究竟係推出定退出

佢打錯字

呢排喺hktvmall做送貨好好搵，聽人講可以chok到差唔多$4萬一個月

就算做back office, 本身都好pay過出面（但辛苦啲啦）

只係做O2O shop嗰班狗也不屌 講真，無乜技術要求的工作，想有幾好pay

$5下

【疫情大爆發】消息：日內宣布午市禁堂食、限進入街市及超市人數

最後只能網購，疫情令佢發大達，繼續會大升。

多謝溫sir g持

上呀

冇貨，大家賺得開心啲

$7.45

信念

吾貪心，一星期升一蚊

吾你老母

7.55

吾巧講朽母ok?

港難股全升

唔信溫神係我錯

8蚊未

連登容納哂啲5p用字

指日可待

系，禾刀巧憎5p字(╯‵□′)╯︵┻━┻

5p已blocked

今朝又入左貨

典解(;´༎ຶД༎ຶ`)

上星期一升0.8
今日幾多巧

諗左一陣就衝高左

有冇人高位走左？

咩叫高位

我淨係見到低位

跌返低之後
最高果點就係了

目標價10蚊

牙皮7.67放晒7.45又入返晒
升4x格但賺緊6x

梗係7.11入。7.67走。再7.45入

竟然唔係6.95入咁失策╭(°A°`)╮

呢隻野真係郁得好快

今朝邊有6.95

上星期5牙

星期五

輕輕一推

諗住開通即入貨，但遲左起身，又唔駛入啦

疫情完咗都好難賺咁多

所以要轉型，做埋外賣，電子錢包

推出埋=$11.37

不是夢

平行時空
呢個係2014年贏左嘅世界

諗完未

好似升得太急

唔想再見到依個po

同上星期一支棍一樣

頭先放咗依加冇位入

未算。rsi80都未到
每次落到70邊靜靜地就要入啦

放晒比牙皮？╭(°A°`)╮

真係宣布會升到幾多

係 rsi唔算高

宜家price in jor la，好消息出貨

我都係

我一個月前已經係咁

Rsi就算高最多磨幾日磨番落去

幾錢放好，睇唔透

癲佬：諗到衝高左就PASS等特價啦，燈自己咩

錢就賺唔盡既
定止賺唔好貪心

7.7放左 我正傻鳩

511 tvb都炒起半成？

之前放咗 諗緊好冇再入

佢有迫迫channel

回番少少先啦 利好消息玩得一兩日

Chow wiki
垃圾

一回少少又想回多少少

我覺得我一入佢會跌

賣仔莫摸頭

真
咁又一個諗樣睇住佢升

跟你機

財報出埋咪一飛衝天

可參考tsla

跟機

比你次次到追到頂，李家乘都唔夠你玩啦

應該係財報前幾日衝天，財報之後34

坐穩 準備衝上月球

有機

依家入會唔會太遲?

$4.*成本

星期五入左一手

連登仔杯葛緊

阿媽係女人

連燈力量

10點特價時段延遲咗去11:40

心動

8月中前10蚊

動吧

連燈仔開始食糊，今次叻仔佐👍🤣

你有貨咩

無，都開心😄

老皮？！

特價完

咁益連燈仔呀

點解今日升咁多

本身諗住穿7蚊入貨

最後特價時段

月供可以提早廿年退休

【最新】消息：行政會議通過周三起食肆全日禁堂食

本多終勝

我無貨姐，你有貨就贏得開心啲

Wiki

又想昆傻散入局

摩根大通，德志重貨，😉

wiki算係咁喇，坐半年已經無蟹貨，今朝仲去到7.8俾你走
不過今朝7.8果d就要揸緊信念喇

一開8蚊啦

聽左幾年

除非配股姐，目前睇唔到下跌理由
除左技術性超買要回調少少

追！

真

1137根本是疫情概念股,等疫情受控回落到十幾單甚至無時才沽出啦

可以放風箏了 7.38止賺

巴打打少左一蚊？

今日咪好消息

未夠好

仆街 就黎8蚊 好滾動

無 trailing stop gain

呃貨又話你知咩

日清都就破頂

財經台燈力無邊

究竟今日會唔會$8呢 好緊張

今日dh己見 明天請早

大家冷靜(;´༎ຶД༎ຶ`)

有貨

仆街冇買